廁所驚見六腳獸

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

到底邊個先係

痴撚線

樓主昏迷咗幾多年？

騎馬嗰張

善用不推文

將強年前呀

八爪魚

啱啱出嚟?

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

歷史文件

同青衣臭鳩朱啟南借錢唔還一樣咁old news is so ex唔識串

香港就係要你呢啲人才！

八爪魚最正

經典真係唔會老 張圖都黃色哂

好耐啦幅圖